今日著住suit出街既人

我大慨都估到你地咩成續

Btw 唔好灰心 好成績入到u唔代表出黎人工高

返工啫